如果牛丸係藍絲

咁最後有冇事

畀牙sir屌鑊咪冇事lor

如果係黃絲呢?